淘寶藍牙喇叭

請問有無巴打淘過藍牙喇叭？
見雙11，諗住放係房粗用
山水用唔用得過？

淘寶就是撚旦喇，邊個多人買咪邊個囉

藍牙易受wifi干預,無信號無聲

用有線最好

咁又未必，用都Bose Soundlink ，未試過有干擾

我都唔會諗住靚耳得去邊，求其聽到無大細聲玩到一年半暫就算
諗住睇下有無巴打買過有介紹

山水你估仲係老豆年代果個山水咩？

即係

求其啦～你但求有聲之嘛，咁山水係符合你要求。

買山水遊山玩水，得巨獎易如返掌"